突發：美帝Velo華美手機銀行

最低存款要求：USD2500（免USD25管理費）

* Talk 2 Us <Talk2Us@eastwestbank.com>
寄給
親愛的客戶：
您好！

好消息！我們現接受使用包括香港身份證在內的多種政府簽發的身份證註冊新帳戶。您現可使用香港政府簽發的身份證件，直接透過我們的手機銀行APP申請開立美國的銀行帳戶。

立即下載並使用Velo華美銀行手機銀行APP申請帳戶，享受我們方便快捷的銀行服務體驗。1, 2
如果您有任何疑問或需要協助，歡迎透過以下方式聯絡我們：

push

推

窮L福音！！！有Visa Debit Card !!!

離岸

呢間野咩背景？好可疑

屌，一見有咩應用寶
已經知道狗都唔屌

Yes

由於太多人申請，如果申請最後顯示"開通失敗"，不要失望。
立即查閱電郵，會有"申請"回覆電郵，有申請編號，耐心等候。

我都查緊，覺得有d古惑...
可以確定中國業務唔少兼一定有華人背景

人哋正式接受香港人開戶，玩咩爛？

人地講明香港身份證可以
玩乜野爛

East West Bank

使唔使當地電話+地址

華美銀行個老細支那狗黎

HKID HK Mobile HK Address

咪水鳩人開埋啲支那人扮美帝銀行

資料仲要比埋人，分分鐘全地球多左幾十個同名同姓

窮L只有firstrade 及 velo揀，唔通仲放大貓？

都唔撚放你間乜柒velo啦

之前D人問east west bank又無人出聲？
east west bank既 mobile bank就好危險?
PR好驚？

其實窮撚洗咩走資

仆街典型自私撚思想

velo 好似 trap 到仆街

咁咪放firstrade，做乜要揀間支那狗做老細既，走資走完去比返錢支那？

又乜鳩PR

窮L ＝少過100萬
不是窮光蛋

use 2500 多個option, why not?
無人叫你放一球入去，配合firstrade就好好用。

見到個名有啲伏...「华美银行」喎...

吳建民
華美銀行執行長
出生資訊： 1959 年（61歲），英屬香港

藍？

wiki 都懶
華美銀行（英語：East West Bank）是總部位於南加州最大的獨立商業銀行，專注於美國與大中華市場，總資產達504億美元，市值達51億美元（截至2020年9月30日）[1]。華美銀行按總資產排名位列美國前30大上市銀行。在《福布斯》（Forbes）發佈的「2020全美百強銀行榜」中，該行位居第11名[2]，且自2010年起至今連年榮登該榜單前十五名。[3][4][5][6][7][8][9] [10] [11]

華美銀行為美國上市公司，股票代號EWBC在NASDAQ Global Select Market交易。華美銀行現為全美以華裔為主要市場規模最大的商業銀行，在美國和大中華地區共有超過125處服務網絡，美國市場主要分佈於加州、喬治亞州、內華達州、紐約、麻薩諸塞州、德州以及華盛頓州；在大中華地區，香港、上海、汕頭和深圳都設有全方位服務的銀行，在北京、重慶、廈門及廣州也設有代表處。[12][13]華美銀行提供商業及個人銀行服務，主要包括個人及商業貸款、商業存款服務、現金管理服務、國際銀行和外匯交易服務、SBA小型商業署貸款以及零售銀行業務等。

firstrade debit visa card require USD25000
velo(east west bank) require USD2500

美國華美銀行
公司類型 上市公司（NASDAQ：EWBC）
成立 1973年
代表人物 吳建民（Dominic Ng）董事長、總裁兼行政總裁
總部 美國加利福尼亞州帕薩迪納市
標語口號 Your Financial Bridge (您的金融橋樑)
業務範圍 美國及大中華地區
產業 金融
產品 金融服務
員工人數 3200
母公司 華美銀行集團
網站

窮到連2500美金都無咁典算

咁咪唔攞張debit card囉

百度搵到，殘體勿屌

個人認為有啲鬼

```

其實唔係話唔信中國人或香港人

但你個page中文用殘體字

你叫我點信你呢

咁少錢咁洗撚走資咩
買撈都買唔起啦

咁都唔需要用啦

你信百度？

On9

支那都吹奏嘅人，可信極有限
唔信佢唔通信你呢位無名氏？

呢個係Velo 官方promotion
你是否on 9?

玩crypto用嚟出金有冇得諗？

FDIC對每家被保險銀行每個存款人的每個帳戶所有權類別的保險金額上限為250,000美元。 華美銀行是FDIC保險的銀行。

配合投資用節省手續費無問題，放大錢就唔會。

日前，商業媒體富比士（Forbes）刊登了華美銀行董事長、總裁兼最高執行長吳建民（見圖，Dominic Ng）的評論文章，強調向外國人才及投資開放是美國創新經濟的關鍵要素。展望後疫情時代的復甦階段，美國需要進一步向世界開放，而不是閉關鎖國。

吳建民在文中提到，特朗普政府向中國留學生及科研人員實施的一系列舉措，收窄了美國獲得全球人才的途徑。縱觀美國的獨角獸初創企業，其中50%的企業至少有一位創始人為移民。例如，科技公司Stripe的聯合創始人是愛爾蘭裔，視頻會議軟件Zoom的創始人是華裔，數據分析公司Sisense的創始人是以色列裔。此外，外國資本對於美國的經濟復甦也有重要意義。

吳建民舉例，包括阿斯利康（AstraZeneca）及葛蘭素史克（GSK）在內的很多從事新冠疫苗工作的企業，也是由外國參股或外國全資所有。

另外，吳建民提到，外國企業為美國製造業創造了超過20%的就業崗位，將對建設面向未來的製造工業發揮關鍵作用。以美國的電動汽車品牌Tesla為例，該公司與日資企業松下（Panasonic）合作建設的超級工廠是美國最大的電動汽車電池工廠。該公司的創始人伊隆·馬斯克（音譯，Elon Musk）本人也是一位移民。為了保持美國企業在科技方面的領先地位，如Tesla這類高科技公司需要能夠招募到全球最優秀的科學家和工程師。事實上，美國工程專業三分之二的博士後研究人員和一半的碩士都是在美國以外的國家出生。這些學生擁有支持高科技製造業發展所需的關鍵技能。而如果美國將這些高需求領域的外國學生拒之門外，那麼他們可能會另尋他處。

吳建民總結到，當下，讓企業重新運轉起來應該成為復甦工作中的首要目標。而美國企業的很多外國員工目前依然滯留海外，復甦進程也因此受阻。其次，美國需要清楚詳細地列明外國學生和研究人員的哪些行為是被允許的，並僅對最敏感的研究領域採取嚴格限制。最後，當美國經濟逐漸從疫情中復甦時，會比任何時候都需要外國人才的智慧和投入。因此，美國應當繼續秉持開放與包容的態度，讓外籍工作者和學生感受到，他們可以在這裡擁有一個美好的未來。

有D 鬼鬼地, 有支那吹奏已經可以放棄。

US$2500， 輸晒都係2萬姐

就算唔扣你錢

你既銀行資料都比黨全面鑑察

呢間應該主要係美國第一代華人移民先用 主要開係唐人街

呢間野專做中國人生意，可能會割韭菜

華美係中資嚟
之前見過個cfo
卡片都係簡體字

啱

bitcoin

有偉大的党做後盾
怕什麼

呢間野, 真係比華人用,裡面大多數支那人+極少香港人. 我啱啱移民到美國就用呢間 但過幾星期就即刻換左BOA.
有次個幫個教會留學生搞 佢地唔比用bno要用特衰先比申請（ fremont Blvd 係間99隔離果間, 可能係個別事件 其他分行唔清楚.）

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

不了

NYC，入過去班職員好攪笑，唔優做咁

FDIC 唔怕，美國銀行要跟美國例

仲有上市 EWBC

呢間嘢唔係好信得過 但只需2500 講真 如係華美分支 要存的錢唔多 可開到美國戶口 就睇敢唔敢搏

但如果信佢 咁點解唔信firstrade? firstrade 咪仲多保障過佢 話哂SIPC保得多過FDIC

呢間嘢巿值不大 又咁多支那業 擺佢度咪仲危過放 HSBC 離岸? 同支那多業務 一樣有機凍結戶口 唯一保障係美國政府會睇住

結論係搏唔過

開左岩岩

抖音都有上市的，你啲資產資料全部比曬黨了

似，當有懷疑就唔沾為妙，太多支那蟲扮人扮外資

你咁睇，當係萬一走佬去US要用petty cash 嘅户口。

上次去美國，大貓香港ATM出曬100蚊美金，去到美國冇人肯收
個邊ATM出10/20 多，你就明點解去多個户口冇壞

支那走資銀行

你咪用囉，因住被美國凍結資金

正解，其實美國銀行，話知你咩資，就算中銀都一樣要遵守美國法律，亦一樣受美國存款保障保護。

驚執咪唔好開lo

做多啲功課先好喎

大陸人首選

間公司梗係想多啲客戶㗎啦，玩你老母臭閪爛咩

玩抖音都ON鳩鳩啦，自己送上門唔柒ON鳩唔知係乜

本身係香港人開

屌你老母乜鳩窮光蛋

呢間嘢客戶多數係在美中國人專做中國人生意,你哋自己決定嘞.

支那嘢嚟

在大中華地區，香港、上海、汕頭和深圳都設有全方位服務的銀行，在北京、重慶、廈門及廣州也設有代表處。

不了

樓主pin this

存款唔會有問題
始終都係美國既銀行受美國法例監管
只不過係華人老闆所以睇下各位介意唔介意

大把大陸哩喺香港留過一兩年就自稱香港人啦

咩背景先

睇錯左華為手機銀行

開到咩？

睇落個老闆應該都係瀨共可以瀨到雪雪聲果啲信唔過

PIN THIS

我第一個AC
就係Monterey Park 華美開
叫East West Bank
多數係得老一輩既香港人用
佢哋Teller 係請返香港人去講廣東話
用左唔夠兩個月都轉左BOFA

微信公眾號

老老豆豆，sable唔係咁好用
介面好9流 上個星期無神神send email話要換卡

除左易開同會上你credit score之外無特別優惠

知啦
有頭髮邊個想做幟哥

LM

大家睇定啲先

Braclays

其實係美國開資金安全就應該冇問題

係睇你信唔信得過d個人資料同比錢中資賺啫

去得中國做得咁大。一定係鬼。。。

我都係咁睇法，當零用錢户口可以。

有1千幾百萬請開citi priority 或坐飛機去美國citi開户

仲嘈？屈你係波台狗

其實真係得比資料問題
錢肯定唔會擺多

睇下財經台咁多人用支牛，完下反而怕資料送中

微信

見到堆on9簡體字就想嘔

多過2500usd又少過25000嘅 人地香港生存都要用錢
多過25000嘅擺ft又得 charles又得
大富翁嘅直頭一早搞好

結論唔洗搞velo

終於開la 咩，
早幾個月我仲打佐個長途電話去問，
同我講香港人唔得，大陸人先得

呢間Velo好似鬼鬼地

可能而家當香港人係大陸人

你呀講得啱，其實香港人有咩資料係支共冇架

代表人物 吳建民（Dominic Ng）董事長、總裁兼行政總裁

呢間嘢好似係華人開的。所以我有保留。而且規模唔係好大。係唔係真離岸，定係離完岸會配合支共的命令？

大家支牛都照用
點解依家又會驚資料送比中資銀行？

支那銀行嚟

我見有三種戶口, 應該揀邊個

其實Firstrade都係華人開同主要做華人生意

開左呢個係唔係可以firstrade 直接轉番舊錢出黎去呢個bank?唔駛填表

會唔會話比國安知我有海外戶囗?

香港一出現走資潮就即放鬆申請

美國政府對呢啲金融機構實盯得好緊
如果夠證據，用協助海外國家喺美國從事間諜活動呢個理由，封咗間銀行都仲得

美國戶口啊，under美國法律啊，美國國安就會

走去話比香港蟈安，博比人告叛國咩？

依間好似中資？！

商業媒體富比士（Forbes）刊登了華美銀行董事長、總裁兼最高執行長吳建民（見圖，Dominic Ng）的評論文章，強調向外國人才及投資開放是美國創新經濟的關鍵要素。展望後疫情時代的復甦階段，美國需要進一步向世界開放，而不是閉關鎖國。

吳建民在文中提到，特朗普政府向中國留學生及科研人員實施的一系列舉措，收窄了美國獲得全球人才的途徑。縱觀美國的獨角獸初創企業，其中50%的企業至少有一位創始人為移民。例如，科技公司Stripe的聯合創始人是愛爾蘭裔，視頻會議軟件Zoom的創始人是華裔，數據分析公司Sisense的創始人是以色列裔。此外，外國資本對於美國的經濟復甦也有重要意義

華為美國有公司嘛?

樓主如果唔係打手就pin#8

樓豬選擇性失明

中國留學生及科研人員=全球人才

Pin啦樓主

間野唔係台灣佬咩？

樓主肯定係打手
2個鐘都無pin 8 樓

On9 就唔好申請

一有低門檻走資D PR狗就沖出嚟

開戶見有3種戶口, 有咩分別? 應該揀邊種?
搵人答下我啦

pin咗等啲人自己做informed decision
你唔pin係有bias/agenda

係囉

1

e-checking?

講定先，結餘唔夠2500要每月收$25手續費

呢間嘢10成同支那有關係
用埋wechat
你諗你
拉

全中國都走緊資，大陸唔用應用寶裝唔通每次安裝更新都落黎香港一轉呀？個撚個有VPN咩？
唔係大陸咁撚大走資市場搭好哂街比你香港人一齊做，鬼撚做你香港咁細個市場生意呀？
香港突然咁多間券商你估香港人真係咁多人買股票咩，未又係睇中大陸走資條水
想睇D高質少少既留言都無

請問你點回應#8?
拉
隨時係支那背景bank

Diu
成個華美都係支那嘢咁

你咪就係隻pr 狗囉
你pin 自己都唔pin #8
大家睇完樓主個19 pin 記得去#8睇下再諗

啲人見到應用寶好似發現新大陸咁
有留意開華美銀行一路等緊佢開放俾香港人開戶嘅一早知啦
根本FT 果啲其實就係做支港台生意，唔通啲鬼佬會用咩

FT 一間最唔穩陣既公司，反而係呢到吹到天上有地下無咁，已經係一個笑話！就係因為免佣！
窮唔緊要，但唔好無知啦，成日小朋友

不過打錯，係搭好哂路，唔係搭好哂街
自己睇返都笑左

美國仲有間叫國泰銀行又係主要做華人生意

又咁講，佢有SIPC
低門檻離岸揀佢都正路

呢間野個其實名就好然耐，依家有冇支資入股就唔知

而家個CEO同Chairman係
Dominic Ng 吳建民
香港出世

不過主要做華人生意
奶共就梗㗎啦

係好過國營中資銀行啲嘅
自己諗啦

華美銀行(East West Bank)就好似香港既中銀咁，點解美國人唔識死，仲係度開戶口?

個人靠估白手套嚟

一直都係台灣佬只不過近而四五年做大陸人生意做到好開心 早期佢同大陸啲證券行合作比佢地開美股證券戶口送多個美國戶口只不過最後同證券行好似有啲問題 就直接開放比所有大陸人申請Velo 但係到最近因為中共唔比人走資開始要求華美封Velo戶口所以就整多個華美APP出嚟做香港同台灣加大陸

屌你老味成個連登啲人都用中銀同牛牛, 喺度唔出聲扮睇唔到

其實有一個係直接用華美個名

結論係中銀同牛牛就OK

咁係美國都怕且要守返美國法規

但佢同支那千絲萬縷關係 對開離岸戶香港人而言 佢安唔安全 就自己衡量

話佢有SIPC咁你咪輸左law 華美都補FDIC

得兩皮喺香港生存都「吻水」啦
留嚟喺香港用好過啦

SIPC保障大過FDIC喎

班人根本就有問題FT 牛牛中銀就無人講果果都用得好開心 無錢真係無咩選擇 如果華美係2500最低存款我覺得ok起碼係受美國管 有錢就去美國開Citi/Chase/Wells Farg不過明題係而加香港都未開放番申請B1/B2 visa

大佬呀，我都冇話華美冇FDIC，亦冇叫人唔好用，你衝出嚟做咩
美國正正式式嘅銀行嚟架，真係好想要個離岸戶口嘅咪開囉
有個ACH係方便嘅

直接去美國開 citi 富國的確最好

有B1/B2簽證大把人有 係隔離麻煩 我如果有一個月假 就即飛過去 大不了去14日隔離 開完戶即走 回港再14日

但香港有咩人可以今日有工返 又可以有1個月假?

华美银行董事长、总裁兼CEO吴建民探讨中美两国的民众如何共同抗击疫情，同时敦促两国政府通过合作度过危机。

让中美关系重回正轨

中国的改革进程和“第一阶段”贸易协议谈判为重建中美关系带来希望。华美银行首席执行官吴建民（Dominic Ng）呼吁，商业领袖必须挺身而出，协助中美关系持续良性发展。

睇下佢地CEO講咩 奶共奶到出面
有咁多選擇唔用,用紅底
有日 中國銀行(美國) 吹奏自己 離岸有SIPC連登仔都狗衝入錢

又有d柒頭衝出黎柒
你要搵無中國人用又反共既銀行
咁同搵純潔既處女又願意比你屌有咩分別
照下鏡先啦柒頭
比返d高質既討論啦

咁都唔係搵間紅底架麻

不如你講下有咩其它選擇? 1萬美金留下, 冇美國簽證?

搵唔到處女都唔係搵成身性病嘅雞過人世架嘛

係呀，我都唔想係香港食倒大陸菜大陸冰鮮雞
有時做下後備都無咩壞
念下啦，澳美加歐英一街都支那種，唔通走佬又唔去得咩

firstrade算

而家大家係到講完其他人開唔開户口都係自己選擇姐，唔通明佢紅底都唔出聲就叫高質討論咩，一間用黎走資既銀行討論下佢背景好合理下話？用app咁易開唔洗討論點開户啦

就係要呢d討論
大佬呀有應用寶就係垃圾呢d咩討論黎
合理少少好喎
我都想睇多d相關資料
係睇多大陸人用就等於垃圾

其實有唔少選擇

都係得一條友講過姐，其他人都係講緊佢背景係點喎

咪就係你呢啲傻閪乜柒都PR PR咪搞到人地以為連登好低質囉

咁平既講真唔太多，M 同 R字頭果D VB， 聽到唔少戈過幾萬過去都中AML封ACC， 問CS都無反應
真係下下成球開離岸先OK？

首先紅底定義係咩先？CEO 奶共叫紅定係shareholder 係紅先？
佢shareholders top 10 都係fund 喎

整張免費英國sim
開 英vb /transferwise borderless好過

不過我放係 cs ft覺得都夠做
冇以上選擇先會諗d間

仲pin你老母 有腦既已經block咗樓主

林郑月娥
香港特别行政区 行政长官
出生资料： 1957 年（63岁） ，英属香港

wecheck 公眾號
邊個會申請呀？

拉

一見已經成陣支味 介紹俾都FC 清楚先

唔好聽人9up 用uk post開英國virtual bank, 會封account.

驚就用firstrade, 不過ft都做好多大陸人生意。同埋D人話「證券戶口」better than 「銀行」真係第一次聽。

OK對唔住 又美帝公司 又係銀行 又夠平
我唔再用Charles Schwab, Firstrade, Monzo , N26, Revolut, UK Barclays International, TD Ameritrade了

支那銀行

咁要睇用邊間銀行比邊間證券行

佢維基講第十一位係後面數上

我淨係開左同開到firstrade, 其它都開唔到. 華美必開.

係人都知銀行好過證券行

但對我地呢d趕住救命的 開到先得㗎

計埋保障 SIPC係高過FDIC

Firstrade 都唔係好㗎 擺少少就算 所以係人都知bank 好

但要華美 咁我不如選大貓 大家一樣奶共 但起碼大d

出唔出到卡先，出到既話IB射落去，再平時碌。

唔洗擺生活費係香港銀行

個比較係咪太簡化
用市值比會唔會好小小
唔通崑崙銀行又好過ib咩

咁係人都知崑崙唔好啦

會選崑崙就唔會走資啦

華美一望見已令人唔敢信 開咗唔難 但唔信佢時就唔敢放大部分資產入去 咁開嚟做咩 索性用返firstrade 仲好

大貓本地開離岸本檻高，有咁條件去花旗開啦

我用極端例子講
意思係用行業比唔準確
因為有其他選擇所以都唔會諗d間

梗睇到啦

所以咪話HSBC HK都信唔過 但就算放citi hk 結果只會一樣 呢個唔係HSBC衰唔衰問題 係香港開門 就受制特衰政府 但離岸戶口 就要受制當地政府

無論大貓 定 華美 非香港戶口都可擺脫香港控制 大貓係衰 但佢塊招牌大 佢一搞外面非香港戶口 佢以後唔使做生意 況且英國滙豐和香港滙豐係兩間公司 英國4大銀行之一

點都好過華美 當然華美有吸引處 2500就開到 如果只有呢個數 咁的確無咩選擇

開嚟拎張咭上美國網買嘢其實有無用？

當然 有機會一定要開一個完全擺脫香港控制的戶口

最好搵一間大 又無支那務銀行 咁答案就係無 咁唯有搵大得嚟又少d支那業務的 其實都無幾多間 Wells Fargo
或英國如萊斯等bank

如要唔使放咁多錢 咁無法啦 只有親身去開啦

現在環境 又唔得 咁只有用其他頂住先

better than 意思係咩先？穩陣啲？靈活啲？
我自己開證券戶口就為咗離岸加投資，如果只開銀行戶口就只能夠擺舊錢喺度，我覺得會蝕咗好多投資機會

花旗仲難開

先唔計citigold 要150萬 仲要放20萬美元離岸

現在排 3個月都未必得

直接用網上去申請 美國或新加坡international

交完資料都唔知何時有人聯絡

CS <->華美互射應該係最好

暫時唯一有興趣係依樣，
佢張debit card 提款要唔要手續費？

如果開無debit 卡證券行, 如CS Int
開埋Velo 主要為張debit 卡
方便證券行射錢去Velo 再draw 錢, 唔洗比錢TT

如果怕華資, FT都係一樣係華資

如果唔洗就諗得過
CS 無卡

我上左佢官網睇，
好似話每個帳單周期頭2筆免費，
之後每筆 1 USD。

另加 本地費用 （if any)。

有！唔駛食手續費同西滙率

買對鞋買件衫著係身度走資

iphone 保值啲

用呢間野 得罪講句 唔走G更適合你

唔用唔洗月費?
放us2500當出張卡傍身
唔知TT回香港又點計

佢就話個戶口 USD 2500 以上就無月費
唔過就 25 / 月
TT 40 USD / 筆

Dukascopy係美國銀行?

呢間貴到仆街
用番monzo/N26好過

一個月一瑞朗
少數怕長計

其實咁講,有FATCA同CRS,中共要知其實唔難

咁你搵唔搵到?
FT都係華人背景la
連登仔咪又係照用
依家多個門檻低嘅選擇姐

有美簽就sable,要美國地址
肯隔離14+14咪直接飛過去開BOA/Citi

英VB要英國地址
唔係個個有
唔好話用集運/ukpostbox
到時俾人ban account就唔好上嚟嘈

CS係門檻高+無debit card
FT有卡,但咪又係華人背景

之前開monzo/N26用英國/德國集運地址開仲用到
而家唔知啦

唔洗，做過research嘅話窮撚都可以開到

Ban account 同支爆樣聽就聽得多
又係台灣人又係華人大陸人又係咁點解唔用支牛

用link開有排等

Velo匯出都係貴，應該跟華美35定40美匯出費
最抵係開citi大貓用環球

Firstrade 都有用We7喎
大家取消咗未？

but 殘體字
Firstrade 繁體字

唔好開！支那老闆！
殘體字！We7公眾號！

10000照開FT你一定要visa卡？
點解要送錢俾佢使？

見到大中華地區已經唔洗睇

firstrade得美國業務
完全無得比

試下打去BOFA申請啦.
佢地可以偷雞唔用ssn同用香港address proof幫你地整 大家試下直接打去佢地d分行整.

而家唔知 本身華美係土生港人創辦

你成功過？

國秦係台資

已經被強国人玩爛咗

50後HK=絶大可能係賤種

Charles 要外國地址。香港地址嘅話只可以用佢間垃圾子公司

係美國洗撚14日咩

好似華人大股東開既, 好多芝麻人開戶口, 入完錢就隔一陣養肥就話懷疑D錢係咪白白, freezed, 佢就發囉出事去美帝領土告佢?時間, 成本, VISA批唔批都係問題

ok 咁減1半 15日加來回飛機 18日 其中14日香港隔離

唔好傻啦，做支那人生意點會冇支那字

走資去美國就算係華資銀行都要經美國法院批准先可拎資料同凍結戶口

點都好過啲錢留係香港係隨時被查被凍結

有LIST知你地想走全部都唔比出境

開咗👍🏻

驚西

等教學

new York 好多呢的細銀行，華人開，主要做華人生意，在普通銀行借吾到果的，呢的銀行背後資金多數從大陸出來。但一般都系 FDIC approved 的

弱智仔..

咁都係睇定啲好

👎🏻

射倉呢

比多個option大家我覺得ok wor

上年想開佢link firstrade 屌佢唔受香港人玩 只受大陸人

點解會突然轉方向?

香港人老闆?突然轉,一定係收到支那指示

開唔開 自己諗

就算佢要守美國金融法規,但不等如呢間嘢不會把你的資料送回支那,尤其你的財政情況 證件

佢主shareholders 全部都係Fund, 而家D人吊佢係純粹話個CEO 係奶共同間Bank 請一大堆支那人

我都有留意個呢間嘢 早兩三個月前 但一直唔敢信佢 佢唔會比HSBC的離岸都好

咁已經夠啦

我就唔信佢 等佢換哂班管理層再講

其實FT 咪一樣, 但係呢到咪又係到吹奏佢

唔通而家係香港有監察?

btw鑑唔係咁用架 簡轉繁?

又冇人叫係成副身家放落去

無錯

firstrade 都一樣

但firstrade係做證券,與做銀行不同

銀行貨款去支那的風險呢?

華美只有FDIC 25萬美元
firstrade SIPC 25萬現金 + 25萬證券 (呢部分貨幣基金都包,不視作現金)

雖然咁,我都一樣不敢盡信, 但無得揀嘛

如果有得揀,我都唔想揀firstrade

最好直接用HSBC 仲唔使咁麻煩

如果開戶仲係Q煩

大不了有一天恢復交通往來,去外地買物業算撚數

反正就係擔驚受怕 不如買個外地物業 升好跌好 都起碼係自己名 由自己控制

其實最差開左VELO同你用香港的銀行冇分別
但如果佢跟美國法律就唔可以隨意凍結交資料，仲可以投資美國

開左點都好過唔開

開左VELO就盡早走左資至少唔怕被凍結，資料亦未必送中
唔開就24小時被監察被凍結

咁如果開到美國/英國的離岸戶口 就算係HSBC都一樣受英美金融法規監管 咁咪仲唔使咁煩

HSBC都可以送中，HSBC最大分行係香港同中國

又水人用中資野

你果然冇改錯名：警犬始終是犬

都係個句 調得走就盡走 資金走得就不要再調回來 只要條命仲係度 走到就拎得返

華美就算開到 以佢親支那特點 即使有美國監管 咁佢和本地銀行同集團的其他國家離岸戶口根本無咩分別 咁不如用返香港大銀行的離岸 又或用返firstrade算

現在開到可信大銀行的離岸就開, 開唔到就等到有一日交通正常返 到時再諗親自去開 只要不用隔離 有1個星期時間應該夠 一去到即辦 大不了等兩日拎埋card 搞掂即走

仲唔使放20萬美元咁多 網上話1500美元已開到真美國戶口 啱哂我呢D窮撚

你講得啱 所以我都唔係咁信佢 但正如你講 佢海外戶口都受當地監管

我正正常常 連資金都無咩進出 個戶口只係出糧用 一出糧即轉走外面

你咪監控囉 我呢D普通人 你搞得我時 其他人一樣會搞 到時揚開咗 你HSBC等執都得

不過長遠都係要開一間可信的 再唔係 求撚其去英國買個唔係咁貴的物業算撚數 話哂自己名 直頭唔放銀行 只留少少離岸

利物浦 曼徹斯唔會好似倫敦咁貴啩

其實低門檻走資方法一向都有
有葡國護照基本上一堆歐洲銀行任揀
有bno有英國既揀
得特衰既話都仲有dukascopy

就算最廢既dukascopy都係5皮美金max
其實夠好多人用
如果你cash有多過5皮美金 好大機會本身都唔洗搵呢d低門檻走資方法

上得黎問多數最多咪後生得幾萬想開美國戶口

開左可走資美國即時減香港銀行結餘

就算親支都同而家用香港的銀行一樣冇分別

走點都好過唔走，而且係少錢都走到

樓價唔貴 但係d稅煩呢
所以先咁多人有錢都做太空人
一方面搵盡香港d錢
一方面你賣樓去到英國買樓除左無左香港既被動收入 仲要加多份支出

有外國PASSORT就直走啦， 仲問開ACC咩

無法啦

開到離岸就使煩囉

我只想安全

我唔想有一日當呢度變委內瑞拉時 連買入口藥都因為無美元唔得 就咁死得不明不白

咁其實少錢開VELO係現時最好方法之一(仲有FT/dukascopy等)

VELO可以極簡快地開到過美國戶口，起碼走左資先，錢少中國查你即係要查晒所有人

比用香港的銀行又要隨時凍結又保住中國的銀行結餘好，又比HSBC好因為要求千幾蚊手續費或百萬存款額

長遠移民自然可開到長遠再算，至少而家走先先唔蝕

咁我又可以多過5萬 而且我現在已立定心要儲錢 將來都會加上去嘛

多幾多就無謂講啦 但就係唔放心放呢D支那色彩銀行仔

FDIC 25萬

但SIPC 50萬 咁我寧揀firstrade D救命老本 要諗清楚度清楚 華美曾在我考慮之列

但睇見佢班管理層 我就唔想由一個火坑跳去另一火坑啦

好多香港人因為上一代澳門人而拎葡國護照
但唔代表走到

真係小錢就咪搞咁多留個錢係身好過（再唔揸小小係現金外幣）
就算錢唔多都大把外資vb揀
連登推咁多方法d間一定排最尾幾位

隔離post有人話華美連支那人都屌因為華美係遵守支那法律
而支那法律係唔俾個人海外投資
華美係會封account

sorry如果我講得唔清楚
頭先懶打得少字
我想講既走唔走到係個人選擇 唔係技術上走唔走到

開戶唔難

2500美元就開到華美 的確係啱無錢的人

問題最大是用特區護照 佢拎了你資料交回支那和香港 就開定file mon 你

大銀行話哂外國人 你咁做實有人踼爆 到時佢就死得

細支那銀行就唔敢包

現金外幣你第時真係走佬果陣入境會好煩
例如EU國家限你入境最多10k歐元 但10k歐元夠你食幾耐呢

好大部份後生仔
儲埋儲埋20－40萬左右
無理由再俾幾千蚊手續費去開戶
相對低門檻既真離岸戶口咪有用
第時再賺到錢 先再諗其他tier既銀行

個問題唔係呢d幾萬蚊美金貨仔既戶口好唔好
而係幾萬蚊美金貨仔既戶口都有分信唔信得過

華美講到明要守中國啲法規

#293

呢點我就認同啦

我就唔驚 分莊閑 始終都美國嘢 有debit
佢地多大陸staff 因為多大陸人用嗎
Dukascopy 咪又係差唔多 簡體字

咸魚青菜 各有所好

我就唔考慮 寧用住firstrade呢D戶口

純粹吹吓水

連登仔就自己諗啦

講就正反都有 自己諗 自己決定

我就唔搏

送中都只係估遮，冇實際證據

自動電話熱線好似有廣東話添

雖不中亦不遠矣

錢放在個度 或者係受制美國法規

但資料去咗佢度 有咩依郁凍你資 到時一紙支那法令 又唔知點玩

我就唔搏

現金果度都講明錢小（10k美都冇果種)
有幾十港已經有其他方法洗乜開d間

就算幾十萬都唔易開

有錢的人大把 佢地都要排3個月

citi就係例子 我識人用citigold 一樣要排

而且海外戶口睇得好緊

就算你交足嘢 自己知自己事 正正常常 無古惑嘢

D大銀行一樣唔睬你 KYC 驚死你洗黑錢

但第一次開 你梗唔識我啦 俾埋糧單 證明 問完都未必得

選擇性失明

都係果句急開
都有其他揀ft兩三 日就入得錢
如果又話華人乜乜乜兩間我都係揀ft
同埋睇你想走嚟做乜同如果移民會去邊
唔通諗住去英又開華美咩
去台灣就換定美元就鳩唔撘八小小

等於國安法applicable 走咗等於無走

留名睇樓主點駁

我無試萊斯

但Barclays就唔得

我唔試啦

咁firstrade 的確相對較容易

同唔係下下二元對立
開華美定唔開
係把方法去比較邊間啱自己

就算移民去英國都可開美國

互聯網咁方便 問題唔大 安全先最重要

係換定歐元去台灣都得
不過我會直接d囉

台灣有地址的話 開戶都唔錯選擇

但無地址唔使諗

睇左十幾頁, 講到尾,
美國銀行, 唔駛美國地址,
開戶門檻低, 有debit卡, 暫時冇對手

為免以後中伏 block 9 樓主 pr 狗先

你當係美版支銀

開黎做後備既自己諗

法例可以開係銀行唔想煩
我搞左統一號去過台銀之類唔開
後來再研究係得金櫃肯做不過果日都返香港

兩個都要外國

香港地址已經得。international.

連登仔真係冇人識勃海華美？
拜登個仔有分架喎

美國既銀行走去跟中國既法規
無事好地地, 真係有起事上黎都唔知仲用唔用佢好

再衰啲假如聽日香港跟中國玩同一樣野,
咁個account 即刻等如廢左

愛國只係盤生意，支那咩都假，得走資同騙子係真
呢間野雖然一陣老土味，但係係南加州都叫有d規模，你當係香港個d印尼銀行盤谷銀行，原本係比老一代唔識英文既移民用

講怕資料送中，佢要d資料港共已經有
講怕被凍結制裁，佢係港中既業務比重仲少過奶共大貓，睇美帝面口緊要睇港共面口，而且佢如果凍結香港人，即係嚇走自己d支那走資客。

門檻計，開card 2500usd，平過first trade

當然到最後你自己諗自己少d人用仲少d風險玩爛

如果得幾k美仲花唔多時間諗走資
不如增值下自己先

爸打夠中肯
冇人叫你將所有精射晒落一條女度架嘛
窮 L 仲想屌港姐
Firstrade + Velo = 窮 L 走資組合
仲喺度拗 FT 好定Velo 好

機會係留比有準備既人，5年已經叫人搞bno，呢年仲有幾十萬人狗衝。之前cs有card申請，而家冇埋。留條後路比自己當然有人覺得錢少用唔著後路，又吹你唔脹

去搵份工

非洲銀行背後無記錯係中資銀行最大股東

如果得$2500美元身家就唔使走資啦

$100元美鈔 25張放係銀包 日日自己看住 仲安全過放銀行

不過就咪鬼去浦啦 放工即返屋企 咪去人多地方

如果得幾k現金好過
當然有人覺得錢少都係錢，又吹你唔脹

好多人一早已申請BNO 亦一早有好多人已開離岸

但無奈佢地只能經香港銀行開 諗住頂住先 唔係無準備 只係無估到一封交通玩成年 想話去外面開個正正經經的戶口都唔得

就算現在有BNO 都唔易去外地開

無工做就何時都走得

但有工有家人的 莫講話著草 就算離開一段時間只係開戶都易

我夠想用半個月去外面開 但單係回來要隔離14日 已頭都痕埋

無聊研究左一陣
華美銀行母公司有係美國上巿
計巿值大過唔少香港本地銀行
就咁睇應該信得過

但有工有家人的 莫講話著草 就算離開一段時間只係開戶都唔容易

個間係standard bank 南非嘅, 大股東係工商

會聽支那政府做嘢
封你就封你

呢間嘢

效忠支那多個美國

信佢不如直接開支銀美國分行

ching 心水清

當地華人就唔會搞佢地

但拎香港護照就難講啦

有哂資料 肉在砧板上

我就窮撚 就係因為窮 更要諗清諗楚

係囉, 所以咪最尾都係留番晒係香港銀行體系入面,

咁我都仲會開firstrade的

只係想搵間更大更可信的西方離岸大銀行

其實應用歐美大銀行呢個名至啱

所以咪話有心搞唔係呢一刻先呢諗，上年仲飛得嘅時間可以飛US 拎HK Citibank Statement 直接walk in 開 US Citi,
而家HSBC 都可以開 UK basis account 不過要排最少10-12個星期

HSBC 離岸你敢唔敢盡信?

US citi

香港要有150萬 離岸再要20萬美元

點開?

我夠想去啦

BNO + US Visa

要有齊兩樣先得

特衰護照? US Visa 都未必批

其實咪又係去番同一個問題，HSBC HK 同 HSBC UK 雖然係under HSBC Group但係唔同公司，HSBC UK 有英國FSCS 保85K GBP, 敢你信唔信英國政府？

我就係信英國政府

所以呢個係最後防線

但我又坦白講 人無遠慮 必有近憂

所以俾我有機會 我一定親身去英國或美國 開多一個大銀行戶口
WELLS FARGO 係我其中一個目標

唔駛普通checking account walking 就開得，要150萬係citi gold 加佢係香港幫你開US,
自己直接飛去美國開冇balance 要求

係呀

項明生在youtube講過

開citi 1500美元搞掂

仲要負利率？

WELLS FARGO 受唔受non-resident 唔知，通常冇SSN 同 TIN 都唔會so 你，citi us 受係因為你本身係佢地d 客，有晒你資料

citi 唔使 無香港citi 戶口都得

有香港citi 戶口係好D 項明生係片中親身驗證 佢去西岸加州開

仲有另一位KOL 都做過,佢就去紐約開

Wells Fargo我在網上問過 係得的

受

張debit card 香港提款收幾多charge?

要有citi gold

佢先會同你轉介開離岸

不過我寧願開一個和香港無聯繫的海外戶口

反工今日網上咩都做到

老細係華人，已經此post已完，樓主仲係度水人開戶
記住瀨咗嘢佢係唔使負責任

我都知

只係不想呢個戶口和香港有任何聯繫 純個人感受

我都知有citi HK係方便D

但講咩都假 要離開到先有得諗

老細唔係華人, 係一大堆基金公司

華美銀行 個離岸銀行post 例表post 都有佢

想問依個係香港點開？

留係香港一樣封

申請完pending要等幾耐？

呢個直頭係必然結果

又捉到一隻

一天已經開戶成功，第一次入款經citi，收妥款項再報告。

之後應該可以用Ach payment link 其他美國銀行及證券戶口免費過錢。主要存款在firstrade, 用錢/銷費再由ft send 去velo.

早上thru citi，剛剛收到email 入咗。無收手續費。

之前看網上說開戶首兩星期，第一筆匯款免eastwestbank手續費。

正路玩法

Firstrade link Velo bank

1. Velo bank 先入一筆錢
2. 用Firstrade app setup ach （用其他方法）入 $1.00
*（Velo bank 不接受登入户口認證方法，要用傳統入「少數$」去認證）
3. 等velo bank 批， velo reply said need 2 days.

入錢後要手動申請debit card
US$20速遞手續費

thx!!
似乎係Charles Schwab 想有返張提款卡嘅可行方法

就係想咁玩

如果係卡拎錢會收幾多手續費？ 同firstrade連動拎錢會方便d , firstrade拎錢要填form

Google search "velo bank fee schedule" 就搵到

有無人知道點樣用 ACH 連結 CS ？

收費同dukascopy差唔多，都係樣樣錢，不過我都有用firstrade 及dukascopy， 如果可以ach去velo，係方便管理戶口既錢，但係香港開velo俾唔俾連ach 去投資戶口，因為佢自己都寫明中國地區唔可以境外投資？

唔比先算，最多比人彈返d錢走，蝕少少手續費

佢個句正常就係target大陸人
香港人啱啱新開
要試下先知

有卡一定會試提款，visa logo atm就ok
一個月2次免費，又可以美國網購用
不過唔會放太多美金，主力存FT

如果可以CS ACH連佢就有得諗

巴打係用港幣定美金入款？因為我見有兩個選擇

App有內置live chat

Citi 有美金，直接匯美金去velo
新開戶首兩星期免eastwestbank手續費
不過唔知是否只免一次
反正我之後會用ft轉來轉去

根本就想靠害

你地知唔知應用寶係咩用途？

黃店自相殘殺就係呢D人「無限上綱」造成。

係咪呢個

Non-East West Bank ATM
Transactions made at ATMS that are not owned by East West Bank or that do not participate in the MoneyPass or Allpoint Networks.
ATM Withdrawal . . . . . . . . . . . . . . . . . No Charge for first 2 per statement cycle
* $1.00 per additional withdrawal
ATM Transfer . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . $1.00
(per transfer)

同hunter biden有關果間渤海華美有冇關係？

點解你會覺得佢地可能有關係？

個人理解：渤海華美係中共同China joe「合作」公司， East West Bank 只不過是美國做華人生意的銀行，只不過有華美兩個字。

又唔好咁比喻，呢間絕對唔黃。

其實華美做好多台灣人生意，唔係只做大陸人。

我都等緊收卡

第一次一定要電匯?
第一次用 ach入錢唔得?

華美銀行同velo華美有咩唔同？
Website 個logo同app都唔同
但入面內容又一樣

我理解華美銀行係實體店
Velo 係 mobile banking 服務個product line,
有d似Citi 同遲d新開個Citi Plus 服務。

其實平價嚟講真係冇得輸
Ach過數落佢到 攞錢 唔洗firstrade 出金費
Firstrade 要俾廿萬先有卡 俾廿萬不如用cs int
又唔洗60萬養hsbc us

應該唔得

我剛剛完成ach 少額認證
FT 要求upload bank statement and passport copy
才可以FT send money to Velo Bank

而Velo Bank send to FT 就已經可以，試射US$100
FT表示第一次需要4 working days

另外velo 可以申請擔保信用卡 提升美國信用

不須SSN

要求 US mobile number and US address

唔收

ACH 即係好似香港FPS咁一個過錢system,
所以TT 或者 ach 應該冇咩關係

唔得係因為velo新開戶要30內入US$2500
而FT要Velo bank statement 才可以第一次射$去Velo, 所以第一次一定要用bank wire 入velo

如果用citi send remittance, velo 亦免第一次US$10 handling fee, 所以係no cost !

"Velo bank statement"?
bank wire先有statement?

幾耐先批戶口，仲pending緊

應該好多人開了. 有排pending.
連登仔口裡說不, 身體就很誠實

應該係FT自己問題
我CS set去TW根本冇咁多野搞
佢仲要根本送左幾毫子入我TW

一般要等幾耐
有個預算

我就一日開到戶口

連登仔不嬲都係咁
執輸行頭, 慘過敗家

星期二開到而家都未有

華美係大陸野？

咁多人屌，但又咁多人開

吳建民（Dominic Ng）董事長、總裁兼執行長

我都差唔多時間，有消息通知下

Pending 有可能唔批🤭

8/12 申請
9/12 批咗

我琴日一開5分鐘即刻開到

打上去話平均要等5-7日

早兩日開咗
佢限一月前要放$25k
唔放會唔會del ac?

應該係要放2K5 ？

係我打錯
唔想射過去博佢收charge

收咩charges.....
人地講明限期前無2.5k 直接disable account

您需要在Premier e-Checking數位帳戶或 Student e-Checking學生帳戶開戶後的30日內註入資金。如果一個帳戶在30天內沒有入金，或者在任何時間段內連續30天及以上餘額為零，帳戶會被自動關閉。

等收卡🤩

搞掂開左 入錢係咪經citi免費
咩channel？

citi入錢要填FEDCODE
寫咩

Fedwire 應該係ABA

銀行唔想要人存款？

2日開到🐶

但點連結firstrade 要用firstrade連先？

account 號碼係咪得四位數字，驚入錯錢

唔係，入app， 去 add fund
Hong Kong sar 佢會show成個no

用citi send錢 ，要填fedwire，呢個咩code🐶

無得選英國，佢無開放，所以一定用香港身份證

有得用HKID點解要用BNO BNO留返必要時先用啦

ABA / Routing No.

322070381

係velo bank web site 搵到

一登入就封account, 間野真係好鬼...

你都要講下原因架wor

冇原因, 收到開戶成功email, 一login就咁.

開戶頭兩個月入錢係咪無限次免手續費？

Note: For Premier e-Checking and Student e-Checking, if you are in your first two statement cycles, your incoming wire fee will be charged and refunded at the end of the month. Statement cycles are calculated monthly. For example, if you opened an account on January 28, your first two statement cycles will be for January and February.

你係咪不停用VPN

我無事，做完電話認證，有無create PW?

張卡係點 有冇人收到

登入任何銀行戶口，唔好用VPN。

如果去左其它國家咪仆街，個ip唔同晒

I mean 唔好轉IP轉得太密，或者唔合邏輯。
銀行系統會鎖account。
比如說你一點香港，兩點新加坡，三點係泰國就好大機會。
又或者一點香港，兩點就已經美國。

前幾三日

今朝收到SMS同email approved 用左兩日幾收到approve

咁佢俾人鎖。就奇怪，除非不斷轉，但正路用vpn都唔需要狂轉區

狂轉IP可能都有事

我冇補充

係我地香港人角度睇，呢間野絕對唔黃，係美國一家搵大陸錢既公司。

冇所謂, 所有銀行都唔會係黃, 我只係想要個美國戶口方便交收, 唔使比其它公司(paypal)食交易費.
佢係中資我都冇所謂.

原來有WEB版
按WEB版DEBIT CARD 已經有我的DEBIT CARD資料
應該好快有實卡

點開戶

唔想比果10usd

Citi > FT > Velo
不過要等velo 1st statement 做認證ft ach

匯豐要收手續費喎Ching 除非係premier以上

香港Citi入FT就會變左wire transfer
但係east west bank去FT就係ACH
FT 兩種方法入錢係唔同收費

老老實實, 你有冇睇過firstrade個post先

citi priority 去 FT 選 our account 是免手續費

我都好驚訝依家citi priority唔係零fee咩

喺邊度可以睇到免費電匯

匯豐有扣到我50蚊，依個預左，但usd 25唔知係邊面收左我

應該係中間行 usually 15-40 usd

咁入velo
係咪citi->FT->velo = 免費

可能好多香港人開戶口

Velo出金/轉返citi要幾錢？

睇呢個post咁多人開戶口 就知連登多弱智

係開呢間弱智?定開離岸弱智?

一面為走資 一面搵間親華背景嘅銀行開 做乜撚嘢

為避資產被共產, 走資去美國紅色資本銀行避險,呢種係咩玩法?

因為底個浸都是愛國

由得班戇尻喇 都係嗰句 啲錢又唔係我嘅

真心如果身家真係得兩千幾三千美金既話不如有個金幣收埋好過

冇諗過用佢 走資, 之係有ACH放便收錢, 開張咭又方便網購
牛牛都咁多人用, 你就知走資係少數

今朝七點citi send左sms話proceed
依家都未到velo

我開嘅話都應該放2K5 當攞返張提款卡。

走資洗鬼放果到。

Within 24hrs

請問 Velo 轉錢去 First Trade 洗唔洗手續費同埋要幾耐先轉到?

星期日citi 過數都未見有住
應該無咁快

寄左20USD探路

Ach 試過
0 fee
Within 24-48 hrs

點解唔用SAXO international? 手續費唔係貴好多

Thanks brother

股權結構

盛寶銀行是一間私人公司。Geely Financials Denmark A/S 持有盛寶銀行的 52% 股份，前者為浙江吉利控股集團有限公司的子公司。盛寶銀行創辦人兼行政總裁 Kim Fournais 持有本行的 25.71% 股份，而北歐領先金融服務集團 Sampo Plc 則持有本行 19.9% 的股份。其他小股東（包括現任和前任銀行員工在內）持有剩餘股份。

港紙定美金？
我收足20USD

我用美金直射，好奇怪，你選收charge 係邊個俾？

冇charge wor

你係唔係Citi Priority / Gold ?

點check

login citibank 個 app 就見到

我星期日匯錢, Velo 仲未見到

loading 果陣會 show Citi Priority / Gold
如果你個 acc 係的話

冇寫
不過有個美金戶口，唔知關唔關事
寄左第二筆錢，睇下working day會唔會快d
set up緊firstrade link，等verification

射錢去美國有冇限額？

試下打去Citi bank 係唔係 Citi Prioirty.

唔打啦
博降級咩

存錢貴

個人建議：
Check 係未citi priority/gold 才免匯款手續費
Citi 匯款用電腦web做，收費選our account

Velo bank第一次匯入必須等於或大過USD2500
否則可能會退匯。30日內無入USD2500會取消戶口。

中左伏 原來手續費無㨂到our account

第一筆冇退匯，試緊第二筆

寄debit card既郵費要20蚊

我一蚊都無扣喎
仲要係直射USD去美國，唔經佢香港個中轉銀行

冇錯，寫domestic
美國直射
citi剩係食匯價

華美銀行簡介

華美銀行是一家以大中華區華人為主要服務對象的銀行，總部位於美國加州，是納斯達克上市銀行，市值約73億美元，在北京、廣州、廈門、重慶設有代表處，在深圳、上海自貿區、汕頭設有分行，可以選擇這幾個城市面簽。也可選擇視頻面簽。

伏伏地喎

開華美 不如去新加坡是旦搵一間行開咪仲好 至少新加坡唔會將客戶資料送中啩

你試試查Citibank China

估到,好多人都係因為冇簡到扣自己,citi就會幫你比埋

啱啱喺啲走資群見到

Dominic
見到呢個已經有唔好既聯想

等呢度d人仲信華美

由一號火坑跳去二號火坑

唔太明白，其實佢想表達咩野？
（唔建議放多錢係velo）

佢應該係想講佢用velo ACH轉錢去美國證券商之後匯唔番啲錢去中國，好似話比民生銀行ban咗

tiktok?

咁應該民生銀行大啲

國內的錢就匯不進來，呢句睇極都唔明

係，你岩。多謝解釋。

人民幣使人失智

應該係民生銀行-x>支？

你呢啲真係典型賤種黎

你點解覺得個條款唔適用於香港

咪就係華美detect 到支那人存錢買美股走資 會ban鳩人囉

當支那人想再由支那滙錢出去時 唔俾滙出 咁即資金管制

本來由大陸匯出黎就唔係咁易架啦第一日知咩...
支那幻想邏輯覺得係點就乜都拉埋黎講架啦
諗清楚佢講既野有冇必然關係先

其實開嚟冇壞 有啲app要美國嘅銀行
唔support hsbc us

ach 去ft 搞掂
依家等大錢到拎debit card同埋secured credit card

佢好似講明大陸人係唔可以境外投資，差在香港包唔包

應該係射唔到出境外，射入老共多多都要

個次序係唔係先係firstrade 申請ach過數，再提供velo statement ,velo 需唔需要申請一次。？

係，應該係ft申請就得
我依家單向approve左
等緊statement做埋ft射去velo

我都係未諗到點樣匯錢返香港最平

上網睇到張卡印east west
仲以為印住黑色velo 張tap & go type card

做北京人 生意
話唔定習總個女係美國讀書都用華美😤

但係拎港紙又輸匯率
有冇得係香港拎美金？

我筆錢琴日夜晚send仲未到
唔知去左邊

一講就收到，俾人收左29USD charge
唔知邊度收
明明都係經citi

你應該手續費無揀到our account
default 唔係our account, 好似係 share
呢個位好伏

can use immediately?

citibank 應該賺左唔少無轉到電匯手續費既傻仔錢

係要揀Citi 戶口比曬錢先會免費
TT美金 連果Velo m果10蚊美金都free埋

果筆錢唔係Citi收
係中介銀行/海外銀行收

明明上次冇揀都唔駛
dklm
今晚又send多筆返過去先夠2500

驚大量走資 洗黑錢驚動中央

無Charge係你send HKD先係 如果send USD East West Bank到名要收

我第一筆經citi send usd 一樣 $0 fee

咁就唔知 因為我係經TD ACH去East West Bank到

好撚鬼 拉

開戶頭兩個月TT唔收$10

好似加唔到

張debit card係平郵定速遞?

九成速遞（靠估）

速遞又唔比tracking number

大陸人的做法是（參考大陸網）
美國》北京
北京》用順豐去目的地

啱啱order 咗要3-6 week

點解我入咗錢都link唔到

打去定點？

有得出us debit😎

有無人知statement 幾時出第一張，想搞ach去 firstrade

有冇人收到卡

有冇人開到信用卡

要upload velo bank statement 去 FT

小弟唔識投資，亦自問冇橫財命。

有諗過開戶口買美債，或者相關嘅基金。

不過擺銀行，就算息低都好，叫做起碼唔使蝕先。

Velo官網好似冇寫明息口，有冇版友知道？

謝謝！

Interest rate : 0.045%

另外有定期

FT 買美國政府債券

買進債券 vs 買進債券ETF有什麼差異？

1. 方便性不同
債券ETF是相對更容易買賣的商品，
幫你持有一籃子債券時也降低管理的時間成本，ETF不需要很大的資金也能操作。

2. 持有目的不同
公債在乎的是殖利率，當成定存領配息，
公債ETF則是在意整個債券投資組合本身的長期市場價值的增值，以及股市有風險時有互補效果，
買進公債你通常就一直放著領利息就好，即使它的市值上漲(利率降低)一般我們也不會去賣出它。

3. 對利率敏感度不同
時間越長的債券，對利率變化的反應就越大，
債券到期日每年會一直減少，但債券ETF則是會持有特定到期日的債券，
不管任何時候它對利率以及市場風險的特性都是一致的。

4. 稅與手續費費用不同
在美國公債利息是免稅，但到了債券ETF就要課稅，
這算是公債ETF相對直接買債券較不利的地方。
但因為小資金單買債券手續費不見得比較便宜，而買債券ETF手續費極低，
在投入資金3000萬（台幣）以下，債券ETF仍是較好的選擇。

有無收手續費? 係唔係用 Citi Priority / Gold ?

請問你有無試過由 First Trade 轉錢到Velo 或者由 Velo 轉錢到 First Trade?

Firstrade 未upload velo statement:
可以經ach velo $> Firstrade

Firstrade 經ach $> velo ：
一字要先upload velo statement & approve

出咗卡未

仲未收到debit card

How long will it take to receive my debit card?
Upon requesting your debit card in the mobile app, you should expect to receive your card within:
7 – 10 business days if shipping within the U.S.
3 – 4 weeks if shipping to China
3 – 6 weeks if shipping internationally (excluding China)

登記左由CS轉錢去velo，等批

Velo點整ach 去firstrade或者CS

我喺 FT / CS 各自set, velo冇set啲咩

連唔連到paypal us

咁咪要用 Wire 即係要比手續費? 你 HSBC US 係 Advanced 定 Premier?

Btw, 有無人試過HSBC Expat <-> Velo?

咁樣就可以換射錢FT>eastwest bank >cs

FT 去Velo 收唔收charge？
Velo debit card提款收幾多charge？

冇

佢寄debit 卡係用postal mail，定ups express嗰嚟

寄大陸好似用順豐,
呢個 post 好似未見有人講香港點寄過黎
應該唔係用 postal mail 卦

FT 去velo未試，要upload statement

入去cs個網頁，有個叫轉帳，㩒link to external account，一步一步咁set，會send三筆錢去east west bank,入返去cs 個web site ，verfity 就ok。轉錢唔收錢佢用ACH，唔收錢

問左velo, 2個月收唔到debit card先聯絡velo
velo話無tracking number

VeloBank 第一份月結單出咗
(Search dec 31, 2020)
可以upload比FT再試埋FT>ACH>VELO

Upload咗

卡圖呢

Debit card 要等2個月，逗完利是🧧差唔多到香港

使唔使upload埋身分證

dllm人地d錢放喺邊關你事？你北韓仔嚟？

帳戶月服務費
月服務費為 3 美元。若您每月平均餘額維持 2,500 美元，或在華美銀行所有符合資格的個人存款帳戶中，平均餘額達 10,000 美元或以上，則免月服務費。
年齡在 18 歲以下者無月服務費。

護照

最新🆕⋯⋯
賬戶月管理費: Premier e-Checking 賬戶月管理費為25美元。 以賬單週期計算，若賬戶當月平均存款餘額不低於2,500美元或所有華美銀行賬戶月平均存款餘額不低於10,000美元，華美銀行將免收當月25美元的賬戶管理費。

得佢係咪放2500就得

唔知係1萬美金先唔收月費定2500美金

US$2500 已經ok

US$10000意思
velo 只$500， 但另一個Eastwestbank account 有10000以上，velo 都不會收管理費

有,去佢網頁到揀bank to bank transfer
跟住會彈你去一個cashedge嘅platform
個度setup ach

Uphold唔俾 hsbc us

搞掂

有冇人已經收到velo debit card？

淨係用身份證係咪開到

冇股票投資？

順銀行先好.

無，投資用Firstrade 或 CS

屌你老母支那賤畜

傻西你都係支那豬種嚟

張卡申請門檻低 做駁腳 射去FT
其實無咩問題
如果下下親中都唔用得
咁好多野唔洗用

Firstrade $ to Velo (thru ACH) 成功

要幾耐時間？

Velo d錢諗住點射走

2 working days

Velo 可以
轉去FT / CS / other us bank
Online shopping
Shopping
ATM withdraw HKD

仲有》PayPal, Venmo, Cash

一睇個DEISGN 就知中國背景...

請問師兄有無試過由 Velo -> First Trade? 轉咗幾次都轉唔到

試過2次都成功，係FT set

你意思係First Trade 度 Link up Velo Bank (by ACH)?

請問係唔要係填First Trade 果張 ACH form?

我試過係FT 度 set, 佢彈咗去一個 Plaid 個 screen 度，之後我入 Velo 個 Login / Password 就話我 Invalid

Firstrade app set Ach
Use other method (小額驗証）
Velo bank不支援login形式驗証

請問我係唔係要由 Velo Bank 轉咗小小錢入去 First Trade 先?

張卡呢pr 101 仲未有卡

1st Ft app set ach
Ft will auto send 2 nos deposit to velo
Login velo check the amount
Input correct amount in ft app

Now you can transfer money from velo to ft

2nd, upload velo statement to FT document centre in web
After approved by FT, you can transfer money to velo from FT.

可以參考一下

多謝師兄

華美大中華區CEO係大陸人 佢睇埋香港 自己諗

已成功，係方便快捷，好過填表拎錢咁麻煩

請問由 Velobank 滙返的錢出黎到香港外幣戶口 (ie. Citibank) 會收幾多錢手續費?

有冇人已經收到卡？

成個月前申請到而家都收唔到

12月頭申請都未收到。

窮撚現金/黃金快快手啦

真係唔明寄d咩要咁耐

收到卡

仲未收到咭

幾多號申請？速遞黎？

請問你幾時申請？寄香港？

今日都未有咭

X2

x3

X4

今日無

X5 DIU

X6

有冇人問過CS

唔見你哋收到卡同拑錢,我都唔敢開

下個月再收唔到就轉晒錢走

預知唔到未來😎

又話4-6禮拜，過左

開左，未入錢
見你地卡都冇唔考慮入啦

CS 話要2個月👻

題外話：Velo bank Link 到Venmo
試過比$美國親戚

咁等多陣

2021年寄d咩要兩個月

係咪啲新嘅電話號碼字頭，好似係4、7、8字頭噉？

問CS啦

仆街 一睇到盲知伏

有無人login唔到

card都冇，懶得login
有冇人收到

好伏

有冇邊位巴打收過 卡？

仲未收到。 1個多月了

有無懶人包, 又話VELo似中資, 又咁多人用?

就快2個月

其實差唔多，因為Monzo 嗰張都寄咗兩個月

屌佢老母 唔記得password想reset 一直收唔到sms

我 一個幾月 usps

最近收？

有冇tracking number? East West Bank死都話無？

Usps 即係類似郵局慢慢寄個啲

問左CS，話仲係美國？兩個月

有冇人試過

用firstrade咪仲好

velo係銀行
firstrade係證券行
冇得比.
velo可以收其它人錢, 你firstrade點可以?

係喎

有華字做公司名嘅，89成都中資/強國人背景

問左佢話卡2月先寄出（12月申請），dklm

理論上美國銀行 用ach都唔收費

利申：冇velo

睇吓華美喺大陸嘅業務就知唔可靠

最新Velo debit card update:

唔知是否寄失？還是從來沒有寄出？

CS from velo bank:

Hello, we are using SFExpress for the debit card sending to HK, you debit card was sent from US on 02/05/21, you should receive it in about 2 weeks. There is no tracking number available yet.

如果有美國mailing address，係咪寄去呢個地址再轉運香港會安全d (雖然要另外收錢)

理論上係

一樣

唔會寄失 但一個半月先收到係常識

點樣有呢個介面

入錢

冇得揀嘅

美金

美金，加添新銀行

揀咗

問咗，我要去金鐘度見證開戶先有

我遲啲去金鐘整 thx Ching

轉五蚊試吓先

有人收到卡未

大陸人話開始用唔到velo

受到中國IP限制

未

應該就到

我都收到啦終於

你點拎tracking no.?

Download SF express 用電話號碼登記

但velo有比tracking no.你??

點拎tracking

冇 佢叫我download

我個張外國貨 你地個張北京貨

用電話都冇..

打過去問係美國寄去北京再信封sf寄去香港或者中國

我開上面個個

原來velo 同east west bank digital兩樣嘢
笑大人個口

懷疑velo 係中國人版

有 download左登記左就見到
北京送黎

用你申請銀行戶口時個電話

用左

可能未寄
我上年12月申請
而家都要下星期先送到

我都係12月，係咪得我冇

你嗰個可以用plaid?

似係

Same account type, 兩個application根本可以交換用。

另外，張卡係visa, 中國可以issue 美國帳戶visa card咩？

兩張都係美國issue,只不過velo係寄咗去中國再寄去唔同地方 ，收到嗰張卡係一模一樣

張Card face 係咪唔同左？

都係藍色嗰張

我冇

要俾美金20蚊？

係香港 點樣匯錢去依間銀行?

TT

其實我月供美股(每1個月入相同金額美股) 咁走資仲好

呢間銀行唔係用來走資的，別誤會了。

想問問各位巴打

問Firstrade提款時, 佢話要退回原本滙去時的杳港銀行戶口,就算開咗美國的當地銀行戶口,都唔俾咁提款

點解你地可以用到美國Velo提款?係咪只要開咗華美, 用ACH存過錢入去,就可用返ACH把錢由Firstrade轉返去美國的銀行提款?

我知道用ACH係可以$0 charge 存錢和提錢

我之前一直用香港銀行把錢滙過去入錢,但有charge 開美國銀行戶口,用美國銀行戶口想提返之前香港滙入去的錢款唔得,點解你地用Velo可以提到錢? 各位是否一開始已用Velo存錢入錢? 如果之前一直用香港銀行滙錢過去,咁現在若果新開一個美國當地戶口,是否要用嚟存錢,才能用嚟提錢?
想問清楚少少 因有意用吓其他方法 減低存入及提款成本

請各位巴打指點吓 謝謝!

如果要經過華美北京處理，大家有心理準備大陸會Mon account

想走資

但反而俾支那mon 住?

在存款後的60天內，您只能將資金提取到當初存入資金的銀行賬戶中。如果原始銀行賬戶已關閉，則在您提供這些信息之後，我們可以啟動另一個銀行賬戶的轉賬：您的政府所核發的身份證件之圖片、您是關聯銀行賬戶的賬戶持有人之聲明，以及您原來的銀行賬戶已關閉之聲明。

我不是關香港戶口

只是諗緊用其他美國當地戶口 Velo我無諗過開,但呢間係美國銀行 假如用HSBC 去開美國 是否都同樣與Velo一樣? 用當地銀行存錢入去 提款亦係

咁樣可以慳返D charge

用HSBC滙過去 可以唔使charge

啲大陸仔唔用嘅原因話
係要2500美元話貴
外國開個個checking都差唔多0元

你地有冇開張抵押信用卡
刷美國信貸評級

無地址點開

Po box usa

俾人封晒啦

出咗卡一兩個月就停你張卡

冷門

我唔洗. 我香港入ach 出 冇問題
佢係有打過嚟問我點解要咁做，我如實答FT然後唔洗

錢事小，個人資料事大

連登仔咁緊張個人資料架咩
一個二個用支牛

你俾佢D資料，有邊D係中共無？

So

支共要拎 係拎到 特衰跪係到雙手奉上

但在外面的財政 我就無必要俾佢知 亦唔想佢拎到 因為呢個禍港殃民的卑鄙邪惡組織係我最憎嘅 仲有真正憎佢嘅人會叫佢支共 唔係中共

咪扮嘢

啲人真係乜撚野邏輯
因為支那已有所以就唔怕
廢老邏輯

大家無必要用唔用，只要自己覺得方便就ok，我用velo都係方便係firstrade拎錢入錢，大家各取所需，大家集中velo銀行或申請張卡就得， 我都係12月申請，影都無張卡

一個人有大把嘢 佢可以隨時拎到我Id no

但財政 外籍身分不等如我想佢知

呢d人 一係人一生失敗 一係五毛

呢間咩銀行，點開

Notarise埋都唔得？

即係兩個App,入去係申請同一個ac , Velo寄卡係先去大陸,EW Digital就直寄香港？

你開EW Digital 有冇多左個掃描支票 收錢嘅功能？

早知開EW Digital如果可以用Plaid

打咗去好似唔得

想問下個velo app 一開就會show個CD 有無得熄左佢？

應該今日到智能櫃

冇通知，屋企已經收到件

剛剛有人拍門，無通知😌 個sf app明明咩都無，突然有晒行情 2/26 SF收件

我屋企人岩岩都收到，順豐

終於收倒

我都收到了

點解張卡乜web 都用唔到

收到

如果citibank plus滙去east west bank, east west bank 去富途，真係零手續費，免費走資

富途US?

係

我轉3美金試吓，零手續費，不過佢哋唔係用ACH

但富途個account 美國同香港好似係互通

Velo 張卡係黑色定同east west bank digital一樣

有冇巴絲知係app鎖完張debit card之後係可以自由解番鎖? 定係一鎖就無得解

有冇圖望下

今日終於收到，由北京寄出

同呢張差唔多

同大陸人唔同？

我問過Cs，呢張唔出

我嗰張都係 east West Bank

今日都收到card

等左幾耐

仲衰撚過唔離岸

12月15日申請

張卡add 唔到apple wallet

仆佢個街用唔到paywave

East west bank 去 富途係零手續費

velo=中資

富途入Eastwestbank 是否免手續費？

富途出錢去east west 未試過

7-11 簽卡無問題

要登記先，日後再報

等吓幾時收到錢

係咪要去金鐘

不用

華美弱鳩智
clearing公司寄張咭去美國華美
美國華美寄去中国office，再用順豐黎香港

可能中國有特別手續要做

都係去返買股票安全D

HK$30

張卡無)))

之前係咪po過個billing address, 揾唔返

剛剛申請戶口，留意到佢送卡去中國免費，其他國際目的地收錢，如果要送香港免費，先送中係先決

想問如果係hsbc hk 轉錢入velo 香港分行 個銀行code 係未入258?

IB都有微信公眾號 大家取消左未？

你張卡要先送俾大陸整個backdoor做監察